Lose the battle but Win the war

不分化不割席真正意義係當有手足做錯事都唔會放棄佢，之後同佢地一齊檢討。
但我地宜家變咗只要話佢做錯就係分化係割席，咁只係縱容。

革命路上難免有贏有輸。
如果我地輸嘅時候都淨係識盲撐，咁我地同班藍絲廢佬有乜分別。
我地係香港人，香港人最叻就係變通，今次輸咗咪承認咪檢討之後再戰，切忌自我膨脹唔承認自己嘅錯誤。

昨日塞機場我地係處理得唔好輸咗
點解要不斷搵藉口為自己開脫？
甚至連外國民意支持幫唔到手嘅論調都出埋？
要好似藍絲咁盲撐其實好簡單
要承認自己做錯咗再面對自己嘅過失先係最困難
我地要透過今次學習
我地要誇過今次嘅失利去成長
無論成功同失敗都會係我地嘅學習對象

Maybe we lose the battle
but we will win the war
香港人加油
光復香港 時代革命

818